韓劇綜合討論區 (1)

平昌奧運過後大量新劇即將全面進場

加油威基基笑到肚痛

Return好睇但係戲外仲精彩過劇情

留名

有冇人睇Misty

有好多位都弱智得黎好好笑
車窗夾到隻手 打到路人果到真係好白痴
個妹被迫同學長困埋一齊成晚 之後係咁扑暈學長果下笑死

留名先。

好多位其實都估到哂，但睇到個下又會笑到仆街

我想講我宜家見到瑞珍個樣 就算佢剃左鬚我都硬係覺得佢塊面好似有鬚咁...

佢明明幾靚但套劇搞到佢形象好搞笑

有時會特登停低睇下有冇鬚

覺唔覺佢好似你

頂 我都會咁做 一有佢就留意佢有冇鬚

你唔講唔覺

能先接吻嗎講2個婚姻失敗的人的故事

睇左2集暫時可以接受

有 好好睇
究竟兇手係邊個

睇賭錢個度笑死,今日番工個腦海一直都係가짜 가보짜

舊個post已經推緊

睇緊韓版逃恥《今生是第一次》
好好睇 好睇過日本版好多
（雖然結衣bb是屈晒機的）

超似

睇到第十集左右棄左 其實我唔明點解會話係韓版逃恥 明明除左設定之外都勁唔一樣⋯⋯

穿得很温暖的乞丐都笑死 真係勁似

MBC死忠留名

偉大的誘惑者
牽著手，看夕陽西下
入贅丈夫吳作斗

為左拍野脫毛 拍三級片

因為逃恥太紅
同埋其實男主人設+主線擺明係參考逃恥
btw 我睇到剛剛結婚
估佢會好似逃恥咁有同事要house warming 乜乜乜

個職業係演員既主角好有喜劇天份，做得最好

真係好好睇
女主角好有型 好霸氣
其實本身我以為兇手係佢老婆 因為見佢睇新聞果陣係一D都無唔開心 係完全無驚訝既表現
但後尾之後睇下睇下又好似唔係

佢真係好好笑

成日都괜찮아 괜찮아

佢架車

佢成日都做d柒嘅角色 柒得好好笑

偉大的誘惑者poster好靚

如果跟原著，joy同男1都冇好下場

時裝下場應該唔慘得去邊

近年真係極少Bad ending嘅劇，黑騎士be俾人鬧到仆街

講到be 我諗起魔女寶鑑 真係究極灰

仲有任意依戀
回想起點解`自己浪費咗人生20個鐘睇啲咁嘅垃圾，編劇個思維仲停留係車禍癌症不治之症果個年代

Joy e排都應該係做e d單純女的角色

btw, cross之後就得joy的新劇令我有興趣去追

但係啲圖睇落好淫

佢個樣咁成熟 應該行nana路線

我最嬲係男女主角奮鬥左咁耐 竟然係be？？？ 咁姐係編劇覺得努力向命運反抗係冇用
如果係秘密森林個種現實向be 我點會咁忟 仲會拍囇手掌添 睇呢啲戲到最尾真係覺得浪費人生

Joy又做主角 等睇iu好過

都係鐘意我結時期既佢多啲

咩姐係她愛上了我的謊

所以今次sm先安排佢演e套劇的女1

但佢係綜藝俾人感覺都係有點瘋，

可能過多幾年先會俾行nana路線

我覺得由上年年尾開始sm已經畀red velvet轉緊型 但係佢啲演技真係麻麻⋯⋯

不嬲你地睇IU ga la，

不過我不太是IU的fans

隊長最靚 點解唔拍劇

咁佢同星材在我結下車距離而家都差不多3年，

咁sm想俾RV各成員有多方面發展都好正常，

我最憎就是RV的連登FANS POST 講叫佢唔好拍劇，

女團遲早有一日會解散或者名氣下降，

咁d成員點呀?咪又係要靠出show、拍劇來搵食。

sm應該係想安排隊長靠廣告搵錢，

好似AOA雪絃咁，你都唔見雪絃有拍劇

拍過一套

佢拍過套同呂珍九一齊嘅偶像劇 佢啲演技真係⋯⋯
佢同irene一睇就知冇乜靈氣 不如繼續撈廣告個飯好過 又賺得多

嗰套睇咗幾集頂唔順就棄咗
我覺得idol拍劇冇所謂
但前題係佢地夠料做主演先比佢地做主演啦
唔磨練下演技直接做主角位咪博比人鬧

一開波兩套戲居然直接跳過配角同女二個過程做主角真係離譜得滯，SM憑著自己係大公司就夾硬推上去係唔work，對嗰啲演技學士出身捱咗六七年先上到位果啲演員好唔公平

本身idol拍劇都引起反感仲要做到咁真係太過分

Sm試下唔好咁樣玩自己啲人先

等睇套戲一出街佢畀人鬧到仆街
SM使唔使咁急 咩畀佢做下配角囉 佢有樣又唔算冇得救 磨幾年應該都有秀智咁嘅程度啦

聽講第一套係joy自己去試鏡，今次就劇組自己搵上門，而兩套劇的制作公司都係Bon factory

最近係咪冇古裝劇睇

大君 今晚首播

雪絃睇來都係得個樣，JOY塊面起碼都叫做識做下表情

可能2間公司好熟，成日彈JOB俾對家，

咁JOY都算成熟WO，知道女團唔會做一世，

識得主動出擊

佢好似拍過花郎?

Bon Factory所製作電視劇﹙來源：維基﹚

2015：心情好又暖
少女時代徐玄﹙SM﹚特別出演

2015：她很漂亮
Super Junior始源﹙SM﹚ - 男二 金信赫

2017：她愛上了我的謊
Red Velvet Joy﹙SM﹚ - 女主角 尹素琳

2017：名不虛傳
文佳煐﹙SM C&C﹚ - 女二 董莫介

2018：偉大的誘惑者
Red Velvet Joy﹙SM﹚ - 女主角 殷泰熙
文佳煐﹙SM C&C﹚ - 女二 崔秀智

尹施允？希望佢呢套劇好啲啦，套魔女寶鑑真係嘥囇佢啲演技

呢期真係無咩劇好睇
好想睇三流之路 告白夫婦 今生第一次呢d寫實愛情劇 三套都好多感人位

我以為係朴敍俊

尹施允bb古裝正過現代好多
至於演技一定有保證，只不過女主陳世涎演技好嚴峻 之前套獄中花嘥咗高洙嘅古裝處男作

睇Misty啦 正

陳世妍

獄中花個作家都回晒塘
宜家史劇作家得金榮昡叫有保證

以前啲史劇作家都幾犀利，下下寫到好似太祖王建 武人時代 大祚榮 淵蓋蘇文呢啲過百集嘅長歷史劇

而家嗰啲只係用古代包裝嘅愛情劇

冇解 冇人睇 最近一套稍為有啲料到嘅可能係七日的王妃⋯⋯

見到男女主角響度j山狗
作為一隻阿狗 睇到心都震埋

阿記係時候要換教頭了，

當然，作為利記fans，我當然想永續雲加la

三流之路 同今生第一次真係好好睇
今生第一次上網睇咗世熙細節分析後又再睇一次

agger
睇到今生第一次第10集
果然唔係逃恥黎 扭得好

Push

逃恥我棄咗劇

有冇人睇左Misty最新個兩集 正到
收視爆左8

呢度好似冇乜人有睇RadioRomance
故事情節實在太老土，完全典型霸道總裁>多咗接觸>愛上>男二其實都鍾意女主>財閥父母反對>危機>搞掂>說服父母>一齊 嘅脈絡

我有睇 但係上網睇成日有個綠色框框好煩
原本以為係輕喜劇點知到宜家男女主角係零cp感

有無人睇咗琴日嗰集花遊記
我唔知自己睇咗啲咩

李宗泫同金昭誾/金素恩套新劇

(我的男人 吳秀)3月5日首播。

希望套劇唔好太爛

千尋可以揀唔同來源既片, 有0的係無個個綠框框

煲劇好方便，中字一出seed接近最快更新，而且唔會點Lag

屌點解李宗泫仲上到劇 仲要同我女神素恩bb

花遊記追到第9集都係靠睇李昇基 如果佢唔係咁好戲一早棄左

Mark低先 viutv好少劇

點解上唔到?又靚仔。

Idol來講又算識做戲

可以google下佢 佢啲名爛囇

用十八集鋪既野一下全部推翻哂

洪氏姐妹近年啲作品好撚驚人
Big嚇到孔劉四年唔夠膽接劇，花遊記個結局衰過信義嗰啲相視而笑

嘩 估佢唔到喎 花遊記個Ending...

《入贅丈夫吳作斗》（韓語：데릴 남편 오작두），為週末特別計劃連續劇。此劇講述30代中半、什麼都不缺的單身女，在社會對單身女的偏見下，為獲得「有夫之婦」的社會地位而將吳作斗帶回家作為入贅丈夫，兩人從結婚到戀愛的逆行愛情故事。

有UIE同韓善伙

𥄫下女算啦飛住黎睇嘅膠劇

big收唔到科一世都唔醒番

劇情都算 但cg 真係做得好差
明明係一套應該要重視cg嘅劇點解cg會愈做愈hea咁

咁我應唔應該繼續睇

其實我未睇 但睇左TVN cut出黎d片都估到個ending好似會幾人性化

睇咗 唔知自己睇咗啲咩
睇到第十九集其實已經夠

我都係 琴日嗰集好似夾硬拍埋佢咁
琴晚半夜睇 早知早啲瞓

夾硬拍夠一集

MBC新月火劇《偉大的誘惑者》正式海報公開，將於3月12日首播

睇完好空虛
如果最後一幕女主角都坐喺架車度會好好多

Mistry同威基基

JTBC今期呢2套真係

正式海報反而咁Hea

依啲題材唔係大發就大扑 MBC真係豁，豁出去

好sad PK個面 無論阿斯女,富子定海王子...

威基基好笑到癲

人在外國好想睇

大把網有得睇啦
Maplestage都有 但唔一定係full screen

等睇金旻載

Misty第九集真係
最尾果幾分鐘真係正到不得了 池珍熙真係好有型

Love tv show 啦

《牽著手，看夕陽西下》為韓國MBC於2018年3月21日起播出的水木連續劇，由《自體發光辦公室》鄭知仁導演執導與《宮中殘酷史－花的戰爭》鄭夏淵作家合作打造。此劇講述一對夫妻在面臨死亡危機時，回顧過往的時光、領悟對彼此的愛和家人珍貴的故事。

希望唔好咁狗血，拍得唯美感人啲

追完威基基同radio就睇misty同金素恩

今集威基基

屌原來威基基加左4集 要多啲準備所以下個星期停播

加集嘅劇10套有9套都出事

威基基依種應該唔會出事掛

係, 希望放多D笑料仲好

最悶條線係男1+女1

多D演員條線仲好

演員係個樣已經好好笑 好有喜感
尤其佢講 can差啦 can差啦

集集都笑死我

睇緊花遊記
好耐冇睇過韓劇

好後悔睇哂廿集 有啲虎頭蛇尾咁

近期冇咩韓劇有興趣

全部都係愛情小品/司法警察檢察官題材，睇到厭晒
三年前 聽見你的聲音>主君的太陽>繼承者們>來自星星的你 四套連住出真係好震撼

冇曬啲愛情線可能仲好睇

只是相愛的關係好唔好睇

都唔錯。攝住時間先

小神的孩子們好似唔錯咁

已棄Radio Romance
劇情兜兜轉轉空洞無物

我又唔會棄既 不過我覺得有太多情節重覆 到宜家yura個角色都好唔鮮明 跟住有好多時間都係池秀浩打電話搵可琳講埋哂啲廢話 見面又係無乜特別 反而之前電台有啲突發事果啲位就幾好睇 我覺得後期會有啲野睇下既 不過中期真係太hea囉

最緊要佢有無露對腳出黎姐

好好睇
仲有冇人睇

有

想開呢套!!!!!等出多啲先

有無人睇大君
尹施允

秀智同你拍拖wo，開唔開心先

男人就快四十歲係時候要結婚
不過秀智肯定比李敏鎬玩過晒全身

點解你要簡條柒女

秀智實好大食

屌過番唔到轉頭

最近先開始睇韓劇
第一次比左SIGNAL, 好正
之後睇左被告人, 前面好好睇, 後面逃獄搵女真係離哂罩, 好失望
而家追緊隧道, 睇到個變態佬自殺, 暫時都覺得好好睇, 想問後面係咪都KEEP到?

另外之後我應該睇邊套好?
申利: 鐘意懸疑類

張赫套voice實啱你

呢套真係正,仲要睇得好緊張

愛情都幾多種
校園

今生是第一次

任揀, 雖然有啲個人真係唔推介, 例如大力女, jugglers

想睇sweet野唔好開今生是第一次, 你睇到後面會好灰

告白夫婦 三流之路 今生第一次 加油威基基

岩岩睇到善良的魔女 李多海膠到差d認唔到

今生是第一次

如果你係.....
青春型: 男3+女3
寫實型: 男2+女2
思想型: 男1+女1

sweet野既韓劇通常都離哂地, 睇完滿足一下心靈咁, 無乜野可以入到腦

大力女幾正
不過好離地

依個真
崩潰呀

離地哩下接受到, 畢竟原著係漫畫
但改到劇情極鬆散, 啲線去到後期唔知飛咗去邊

Keep到 好好睇
我之前由頭追到尾 集集等勁辛苦

光洙套新劇

點解光洙做親戲，個咀都會木起

冇睇,但有畫面

唔講佢個樣 但睇完第一集幾想睇落去 幾正

Live 暫時睇落都幾好睇咁
光洙剩係個樣都已經夠搞笑加上佢係套劇到都係膠膠地咁
依套野應該唔會係話咩查大案架啦
似係講一個散仔嘅職場生活 對社會不公嘅控訴咁

無威基基嘅星期一

追post開左威基基黎睇
痴線停唔到, 集集都笑到標眼水
演李俊基條友係之前告白夫婦個長頭髮fd
佢做呢d角色真係好正, 最搞笑係佢

《黃金人生》刷新最高收視收官 朴施厚申惠善終成眷屬

3月12日，據TnmS收視率調查結果，昨日（3月11日）播出的KBS 2TV週末劇《我黃金光輝的人生》第52集的全國平均收視率為47.5%。數據資料顯示，第52集的全國平均收視率（47.5%）相比前一集提升了8.1%，比此前的最高收視紀錄也高出了1.7%，刷新全劇的最高收視紀錄完美收官。

在第52集中，徐太秀（千虎珍 飾）終因患胃癌去世，徐知安（申惠善飾）前往芬蘭留學。崔度京（樸施厚 飾）將海成集團交給姨父搭理，自己創建了自己的公司。一年後，徐知安在父親祭日回國與家人短暫團聚。崔度京創造機會見到徐知安，兩人最終在赫爾辛基聚首。

同50%一步之遙

3月下旬新劇：

都爭好遠，仲要唔係AGB

一車車咁送黎

入贅丈夫吳作斗睇到第4集。

見到UIE由女強人

變成滿目瘡痍。整日以淚洗面的弱女子

真是好心痛

富家子弟有Elkie

睇下秘密森林 失蹤的黑色m 前面係政治懸疑 後面個個係真係查案

等睇請食飯姐姐 孫麗珍 丁海寅

冇威基基，翻工悶撚死

有集特別版喎 可以睇下佢地ng

睇緊

radio romance有啲野唔明 其實池秀浩有無將智宇比宋可琳啲信比到佢? 因為我見宋可琳有智宇寫比佢既信 但明明池秀浩係收埋左 同埋細個果陣一直接觸宋可琳既係池秀浩呀嘛? 佢應該無真係見過智宇?

真係睇唔到有兩個b

好似有一集好明顯
我以為自己睇錯
唔記得開頭邊集

睇偉大的誘惑者好似睇繼承者咁
女二唔係rachel係乜

李敏鎬同金宇彬都唔鐘意rachel
但偉大的誘惑者男一二暫時都鐘意女二

Btw Joy戲份太少，唔想睇班大叔大嬸

但係又玩聯姻變兄妹 搞禍老竇老母結婚
女二同阿媽鬧交個陣9秒9諗起rachel一出場
然後男主又係同阿爸有尷尬的父子關係 死老母⋯⋯
但係攝影真係唔錯 剪輯差左啲
Joy最好減下⋯⋯

第14集mother喊足全集

我未睇過繼承者們。

但女二同個老母

在第二集頭先話鬥快做jk的女主人。

跟住又突然轉搞joy個下真係好突兀

有啲睇唔明
係咪女二叫男主搞joy?

女二叫男一男二幫手報復條條舊仔 其中一樣就係去搞joy
因為女二條舊仔個初戀就係joy

韓劇竟然有前tvb演員

Elkie
係呢套，25號首播

期待IU

日日喎 cube算係做左嘢

係週末 都好嘅週末劇大勢緊

雖然冇咩人討論 但我覺得Live好正
個編劇係沒關係是愛情啊個編劇
個style都好似 講佢地做最低層警察
我覺得好正

教官個角色怪怪地咁
女主個樣同昭旻又有d似
加埋光洙，有d投入唔到

教官其實係對警察好有熱誠
想教好啲新人 但其實口硬心軟
比起直接同佢地講更加想佢地自己領悟

Misty兇手係邊個?

睇左兩集 我覺得用得光洙既話就直接行搞笑小品再表達返個種辛勞 笑中有淚咁
但頭兩集拍法都好似比較現實同SAD
如果係咁對IU個套有興趣D

威基基又來了

等左兩個禮拜

上星期兩集特輯都幾好睇

原本好期待表白完有得睇下兩個sweet

偉大誘惑者又出現阿爸阿媽搞埋一齊橋段
我想睇阿爸阿媽多過睇男女主

好像鋪緊線等JOY老母同男一阿爸在一起咁，

係就反高潮了

你哋用咩Apps睇？

哇屌 想睇佢地多啲
同埋男二女二

Viutv

偉大的誘惑者收視準備挑戰1%大關

向下挑戰?睇到第4集已經無心機睇

追番CROSS算

低過1.4%就可以名留青史

今晚iu登場

威基基呢2集重loveline明顯無咁好睇

其實一條loveline已經夠
另外兩條真係有少少怪

唔知斗植會唔會a0到尾

唔係會同秀雅咩

有冇人睇我的大叔

Viu近排買劇嘅眼光好差，一係入埋啲無人睇嘅週末劇同日日劇，剩返個啲乜嘢《偉大的誘惑者》、《牽著手，看夕陽西下》嗰啲收視得2-3% 劇本差嘅劇又走去入貨

可能冇錢
醒定啲就包囇有線台

偉大似係因為有joy博人睇？
但係近排咁多劇嚟計依兩套真係有啲失策

Viu通常都會入MBC的劇

不過MBC一年先出得一兩部見得人的劇

買idol劇都係搏多啲人睇
好彩佢都有啲舊嘢睇下

偉大進入阿爸阿媽三國大亂斗時代
今次真係hi auntie

愈嚟愈亂真係痴線架
我想睇男一二同女一二姐 唔洗咁呀

我有 知安同大叔都好慘

繼承者都係咁
但係我又睇得幾開心

其實套野係劇情差定演技差先冇乜人睇？

劇情差多d.人反而唔算太差演技

Misty 都ok 㗎 大家可以去睇下

睇得出肥joy演技有進步架啦
應該係個劇情設定趕走咗一班人姐

終於睇曬花遊記 有咩韓劇好睇 求介紹

"要先接吻嗎" 都ok

Misty編劇我頂你個肺

屌我之前推過宜家好後悔 大家睇到14集就好停 未睇就唔好睇啦

個兇手就係男主？

係

我都係咁話
個結局又爛又垃圾, 個個睇完都屌出聲
浪費左之前十幾集呀!!!

睇左viutv新上tvn月火 都幾平淡⋯⋯
再唔買啲hit劇真係 我睇返日劇版算

大叔好睇到仆街

有冇人睇switch改變世界

為左睇女果唔會點理劇情

痴線，成套劇勁沉重
睇到個心都唔舒服

好憎睇ed.平時番工已經夠慘。

仲睇咁辛苦的戲。真係想抑鬱咩

追緊 L I V E

Live比我想像中好睇好多
個作家係沒關係是愛情呀個作家
個style幾正幾啱我

打到iu咁

張根碩劣化.jpg

孫藝真新劇好似睇得過

套劇好正 雖然iu比人打到仆街

套radio romance又幾好睇
睇左第一集都已經想繼續追

雖然初頭個4集係欲罷不能，但係睇到大概10-12集左右就會想棄

睇到12棄咗

0:36 又幾好笑

好多elkie fans係下面留言啊

不是機器人 18集慘到呢

孫藝珍

以前男神
但套switch睇左兩集覺得唔錯，可以追落去

睇左一集

viu 個威基基load 唔到

我仲以為我部野壞左

我要睇韓允兒呀

屌越睇越似姚子羚
明明靚咁多

似無線另一個女仔多d 一時諗唔起名

有無人覺得威基基最近無咁好睇

16集一嘢加多四分一嘅後果

愛情線明顯無料到 又一難逃爛尾既作品

返工仲未得閒睇韓允兒

Viutv會唔會買孫藝珍個套 丁海寅好正

睇多次當你沉睡時先

偉大的誘惑者尋日收視1.9%，又創造歷史

威基基16集sweet 死

上面啲巴絲話爛尾

又未到爛掛
整理好兩條感情線
得返一條，雖然呢條最冇興趣
15,16 東九線都好sweet wor
1-10集係青春喜劇
10-20係愛情喜劇

好想威基想上認哥

名留青史

sweet 到忍唔住cap 低允兒bb 啲相

允兒
16好笑過15

都話左要低過1.4%先可以名留青史

等多陣啦

咁16係好笑過15既 我係有話過爛尾 咁呢排無咁好笑係事實 如果你當普通小品無咁期待笑位既話都ok既 呢集成功比窮撚戰勝有錢佬

有冇人睇請吃飯的漂亮姐姐
孫藝珍真係好靚 演技又好
而且個導演又拍呢啲姊弟戀

大叔真係睇到好鬼心酸，痴線

我就覺得兩集差唔多
允兒飲醉左好QQ

個尾東九同允兒拖住左就完左
真係有啲爛尾

允兒可愛照分享

總共20集呀 未完架

最近偉大的誘惑者都係講爸媽線多
希望黎緊多返JOY佢地出場
PS: JOY笑容真係好SWEET

以為得16集添 疏

女二阿媽啲戲多過女主 傻的嗎

之前停播就係為左添食阿

睇呢套都係為左養眼姐

我的大叔開始睇到上癮

iu bb幾時會笑

改名啦你
係至安
佢開始變啦

追緊3套 我的大叔、live、漂亮姐姐

我的大叔

漂亮姐姐勁好睇
tbb viu都唔買
等中字等到4am

孫藝珍+丁海寅好襯 ,

綠帽阿叔幾時變壞

好睇又唔買 等播完先急急腳買啦

Live 真係好睇過
如果拍套港版會唔會連登仔屌死

成班大叔都好好劇

學警雄心

呢2集威基基睇到好老尷

允兒忍笑好sweet wo

下集屌死個仆街

允兒淨係識555同埋斗植跳舞求愛都好柒

允忍bb係咁講“嗲”真係連我都想打爆佢

變得太突然

呢幾集得換bb好笑

Live 加愛情線搞到冇咁正

我的大叔入戲肉應該更黑暗

今晚返去睇大叔！！！！！！！

跑online仲有人玩㗎

細心網友發現這部劇採取的是倒敘手法，現在講的是2015年發生的事。
疑點一：俊熙開會時黑板寫的是2015
疑點二：聊天記錄也顯示2015年1月
疑點三：劇中使用的手機也是iPhone6

大叔三弟條線都好心酸

張根碩個肚腩大到著咗衫都睇到

追緊偉大的誘惑者
覺得唔係啲人問題 係編劇劇情差到

女二啲戲份仲多過女一
三個主角都阿爸阿媽搞到亂晒 仲加多個室長
仲有間公司同啲製藥講得太長 成半集都係度講佢地啲問題

開始睇漂亮姐姐

啲人真係冇乜問題
連joy嘅演技都算過得去

睇完第一集 好似淨係講女主人公感情問題 有啲悶 職場職權騷擾個part 都有啲老土

Live好睇

認同！
幸好JOY顏值加分！

養下眼就好
字幕都唔駛睇

唔想睇到joy喊

背景資料姐
好過第一集就回顧
姐姐

睇落去就好正㗎啦

允兒同俊基
東久

估唔到佢地係一pair

好難睇埋最後一集 點解唔大結局之後先公布

屌，早知等聽朝睇埋先入po

東久

今日個集大結局允兒同李俊基一對？？？

一集有乜可能改到咁 擺明係真人 btw 呢套野所有關於rap既野都好有趣

下……竟然係一對
唔襯wo

真係估你唔撚到

仲未睇完最後一集威基基 有啲悶

添食真係
睇到15開始悶

最尾happy ending
允兒bb bye-bye
繼續睇大叔
有無人覺得追iu債個個男仔
其實心底係鍾意iu

（全世界都想做iu老公）
好似評價幾好 得閒開黎睇先

真係唔錯
起碼唔會好似漂亮姐姐咁睇完第一集想訓教

最近想開套新 live定cross好睇啲你地覺得

盧熙京編劇出品信心保證

我的大叔睇到心都酸埋

viu app notification有大叔的愛
搞到我以為會有IU 套我的大叔

原來秀智黎左香港

推live

Viu個套律師幾好睇

我的大叔停播一週

iu有冇機拎視后

睇完頭兩集

結果無睇到live 第1集睇左啲就覺得麻麻 開左金裝律師睇

Suits 睇左四集覺得ok喎

演技ok但係個節奏仲未好引人入勝⋯⋯

live比較慢熱，但係後面d case 好心up
三寶主任

我覺得韓版都拍得好美劇

Good wife好似唔錯
但係呢套啲台詞好梗耳

自己唔識韓文 但有啲台詞睇字幕都覺得搞到好複雜

兩個男主角啲對話睇到我一頭霧水
姐係你要扮高深係得 可唔可以冇咁1999

live堅好睇

似警察版未生

開頭都係比鄭友美同光洙吸引

愈睇愈有味道

係 真係好好睇
初初頭幾集無乜感覺 去到之後愈睇愈緊張

後尾睇到瘋狂流馬尿

Live真係好好睇
有咩事都要顧自己安全走先
唔使理同事同袐害者死活

集集都有喊位
好唔捨得咁就完左

其實收費台收視平均都有6-7算唔算高

算架啦
鬼怪係特別例子
上到17 打低哂無線台

每一集都好撚心up
每件案都想帶啲野出嚟比觀眾

李光洙今套劇d演技 ，擺脫到RM既形象，第18集面部特寫果part

真係好醜樣
尤其個髮型
明明rm有時都幾靚仔

吳楊寸最尾仲癲
成套劇D演員演技都

不過光豬D喊戲同其他戲都好好
但佢一笑就硬係膠膠地咁

佢個髮型

臨尾gel返個頭都好睇返d

唔知佢做奸角會點

第十七集我喊到收唔到聲

我覺得笫13集最喊

佢個髮型之前已經俾RM其他成員恥笑

有冇人吹吹百想

我的大叔真係好睇到癲

之前睇過幾部韓劇都中途棄左 我的大叔真係好想知個結局會點

其實有時真係唔係好明金裝律師啲case搞緊乜 但又唔知點解覺得好好睇

雖然又平凡又寫實 但係好治癒到人心
上一套追通頂嘅戲就係機智牢房生活

iu有冇機拎影后 D演技不得了

又係呢條問題
btw 覺得靜希條線有啲悶
希望樸常務做到樸代表啦下星期

其實得二哥啲線係好睇
btw上集有啲位睇唔明
點解二嫂去完二哥升職p之後走果陣會喊? 同埋點解二哥見到都俊英之後要打9佢 明明都俊英都講到自己中哂伏 知安要走佬又無得入哂佢數

二嫂點解party走個陣會喊？ 我覺得係因為佢見到三弟仲係對佢不瞅不睬而大哥仲對住身為罪人嘅佢講我愛你 佢覺得自己背叛傷害左自己一班對自己咁好嘅家人好自責好後悔破壞左呢個家
點解東勲要係停車場打都俊英？我覺得佢好嬲都俊英一開始立心不良 然後又威迫利誘IU 做埋啲賤格野 間接導致IU 宜家要逃亡

下集就知個收數佬搬走曬啲電腦
係因為鍾意IU 維護佢定係為錢

而家東勲見親都俊英都“的“起佢件衫扯佢走，笑左

攪到都俊英成隻狗咁

點解iu唔做援交搵快錢

佢做呢啲搵得多過做援交啦
btw 偷呃拐騙都好過做雞啦

原來有韓劇post
我岩岩睇完13集
眼淚不斷流出黎

Rm post都見到巴打

點解冇最新果期ht3中字

徐康俊同孔昇妍有套新劇 你也是人類嗎 感覺同不是機械人好似

我都覺

感覺淨係由人扮機械人變咗機械人扮人

大叔大結局了 之後有咩劇好追？

好鐘意睇朴信惠套doctors
想問仲有冇類似師生戀或者差十年既愛情劇介紹

完美咁happy ending

睇完覺得好正

大家有無年輕靚仔靚女主演既劇推薦
愛情線好睇個d

17,18集喊到痴線
18集差唔多見到吳楊村出場就想喊咁濟

我的大叔真係好好睇
佢個種感動係由心而發 睇完好治癒

最尾個集我喊到停唔到
由佢嫲嫲過世 去到佢地離別 再相遇
呢三個位喊到仆街

奶奶果道真係好慘 但大哥又會顛到拎哂啲錢出黎

因為佢講過佢老母死嗰陣想好多人嚟
見至安又冇人冇物咁就幫咗佢

良村d喊戲正撚到

有冇巴絲知道live第六集一開始個首歌叫咩名
google 左成日都搵唔到

Family of the year嘅Carry me
如果有睇過「沒關係是愛情呀」就會聽過同一個樂隊嘅hero
(兩套劇同一個編劇）

呢首我知 沒關係是愛情呀我都有睇過
但第六集片頭首英文歌應係唔係外國人唱 條link 有人cut 左出黎 就係唔知歌名歌手

我搵過都搵唔到

追緊 油膩的Melo, 係嫉妒的化身個作家新劇,
所以成個Feel同嫉妒的化身差唔多, 又係2男爭1女
d剪接零零碎碎咁
劇情都幾輕鬆搞笑, 仲有張赫o係套劇入面真係好cute

我都想喺后溪洞出生呀

成班真兄弟姐妹

睇返當你沉睡時

漢摩拉比小姐高雅羅啲顏值一對比金明洙真係
用李伊利雅做女主唔好咩
同埋套劇都幾左膠feel,明明金明洙咁樣做法官咪好，唔想睇到後面俾女主影響

高雅拉肥左好撚多
佢岩岩出道個時明明幾靚女
歲月不留人
其實女主都唔係好差啫
做咩話一對比就 金明洙又唔係特別靚仔

有無人有睇李聖經嗰套about time?

估唔到佢唱歌都咁勁

睇左半集已經唔想睇...雖然好鐘意聖經BB

暫時都係睇金裝...利申巴打

覺得啲劇情唔算好好但還可以...要背大堆台詞都幾攞命! 做天才有呢個技能的話一早賭錢都發左啦...所以其實都幾夾硬!

李伊利雅仲未夠class

因為有損友所以發唔到圍掛，我都覺得唔錯

利申：冇睇美版

有無講啲都市傳說，靈異野嘅韓綜？

rain 套sketch幾正

早排追緊嘅又睇哂，想睇嘅又未上
之後就去咗睇斗俊套撲通撲通love
得兩集但老實講都幾高汁下

有冇人追漢謨拉比

又係高雅羅

佢啲演技真係⋯⋯
但係轉左公司終於有套好劇

有冇人有睇復仇日期？
女仔好岩睇呢套
朴所羅門同車銀優好正

black咪仲好

金明洙咁多年都冇走樣

講到black就想起金桐俊

佢之後因為about time男二受性侵事件下馬而臨時上到隻大船。

希望他可以因此更上一層樓la

演技仲好左

女主個細佬啲劇份暫時正啲

你也是人類 暫時嚟講最高質

金秘書睇咗兩集，除咗女主個設定唔同，好似睇緊秘密花園咁
真係冇乜新意，又唔太好笑

關於我的大叔
雖然過咗成個月 不過我覺得以下個網有關最後2兄弟係屋企嘅對話同大叔係屋企喊嘅場面分析得好好

Ps 殘體字

丁海寅同孫藝珍真係好襯

好似唔收得

平心宜論 幾好睇

最近二集收視好似高咗好多

好期待下一集呀